# Распаковка строки

Создать Go функцию, осуществляющую примитивную распаковку строки, содержащую повторяющиеся символы / руны

## Примеры

* "a4bc2d5e" => "aaaabccddddde"
* "abcd" => "abcd"
* "45" => "" (некорректная строка)
* \`qwe\4\5\` => `qwe45` (*)
* \`qwe\45\` => `qwe44444` (*)
* \`qwe\\5\` => `qwe\\\\\` (*)

Критерии оценки: (*) - задание со звездочкой

## Решение

Реализованы функции для упаковки и распаковки строки, написаны тесты. Также сделано простое cli приложение.

## Запуск тестов

```
go test -v ./...
```

## Примеры вызова cli

```
$ go run . qweeeeerty
>>> qwe5rty

$ go run . -d qwe5rty
>>> qweeeeerty

$ go run . 55555
>>> \55

$ go run . -d '\55'
>>> 55555

$ go run . -d 55
>>> Unable to decompress
